香港長者海外力壓鬼佬

呢D就真係本事喇
前一句粗口後一句粗口，鬼佬都係咁thank you
香港人好野！支持海外港人！
廢老萬歲！

無人支持香港廢老